香港啲示威者其實算係斯文吖

真心佢警察就得咁多，示威者點都多過警察呱？
如果啲示威者好似啲警察咁，圍啲落單警察 又或者幾個人扯走一個警察，嚴重啲再搶埋你啲武器，到時香港警察就真係唔夠玩
唔明點解啊盧一哥可以成日拎國際標準出嚟講，佢係咪想香港示威者再激啲？

外國示威

full gear 試下掉轉 狗都唔吠

認真黑驚係外國死撚左十世，仲同你水樽鐵馬。
咪凈係識full gear 恰鳩啲後生仔，係香港人先同你咁客氣，係外國一早食汽油蛋同手榴蛋

準備防具
和理非遊行示威
養足精神
隨時應付突發情況

要勇武，真心唔好過夜，實輸。人少更要行軍如水，人進我退，人退我進，人開大技，我地散水，停太耐就會變死水。我地無咩兵力，唔好消耗實力，當年毛澤東都係用呢招。

好撚熱血
點解高加索人種既dna勇敢咁多